武漢火神魔法醫院

集合世上 elemental 元素之力

先召喚火神山，雷神山

跟住暴雨漏水召喚出水神山

再黎被大風吹走進化風神山

幾時倒塌落地變土神山？